Kaebas Hans Flus et temma on sui Trahteris tööl olnud ja need päwad on neil selletamatte sellepärrast et Kõrtsmik Johan Saarman tahhab palju taggasi tõmmata. ja se asi sai keik selletud siin kohto ees nenda: et Kõrtsmik maksab 2 Rbl. 25 kop. nende päwade eest, agga Hans Flussil olli kõrtsu wõlga 75 kop ja hobbuse ette, et on sömas olnud kõrtsu rukkikõrre peal 20 kop. nenda maksab Kõrtsmik Juhhan Saarman 1 Rbl. 30 kop. weel Hans Flussile.
(Ja tännasel päwal maksis Hans Fluss Johhan Saarmannile 8 Rbl. 25 kop. ärra, mis 3mal Mardi ku p. Nr 18 al sai moistetud.)
